拜登政府候任財政部部長：會繼續特朗普時期嘅對中強硬路線

Yellen vows 'full array of tools' to curb China's abusive practices
Biden's Treasury pick calls Beijing 'our most important strategic competitor'

Former Federal Reserve chair Janet Yellen, tapped by U.S. President-elect Joe Biden to lead the treasury, echoed the outgoing Trump administration's grievances about China's trade practices at her confirmation hearing Tuesday.

Good

拜登 : 取消!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不要聽這幫人說什麼，要看他們做什麼！

到左依個時候 再串拜登都冇用
希望佢地真係做野啦

U.S. secretary of state nominee Blinken sees strong foundation for bipartisan China policy

布林肯硬起來